返緊通宵等收工 仲未瞓 歡迎入去吹水區

仲有幾粒鐘就收工

有冇人吹水

我都剛剛收工

咩意思啊 你咁夜仲未瞓

你就好啦 又冇咩人搭車

好肚餓

岩岩訓醒 準備食早餐

收工

食邊間呀

屌那星 我都未收

好撚想收工啊

自己整

就收工先開post

返咩？

仲有半個鐘先收

有冇咁好心機 公仔麵？

就係收工先冇嘢做

實招

收七點？

好辛苦。想訓但發現張床有甲甴爬

喬麥麵加餃子

好撚悽慘

正